戴耀廷: 已可肯定超過50萬, 下一個關位是60萬

Tai Yiu Ting, 戴耀廷
1 分鐘 ·
已可肯定超過五十萬。下一個關位是六十萬，若能達這個數，那是2016年非建制派得票的一半，2019 年區選民主派得票的35%。

投票，食黃店，睇幻愛

目標60萬

Pishhhhh

推 快啲去投票！！

推呀推呀

目標80萬 OK ?

投票

60應該唔得
票站一早飽和做唔切

區諾軒 Au Nok-hin
11分鐘 ·

系統到晚上9:00 ，不會關掉，仍然會接受選票上載。只是票站九時正截龍。

我哋會盡量維護大家投票嘅權利，但最好唔好壓線喇...

PUSH

唔好比佢停

bump

窮人生仔.gif

全面進場

Push

窗口大叫

推呀
含泛民又好投本土都好 快啲出黎投 推到60萬

push

上呀

推 你若放棄 誰衛我城

香港人💪💪💪

推

你仲唔出去投票， 就畀投咗票嘅人話事嫁啦。

deadline fighter

得返2個鐘
server應該有處理上限
有60萬已經好好

推推推推推 快D投！！！！！

知唔知幾時出結果

得番兩個鐘，難啲會有三十萬
fyi 琴日全日都係廿三萬

啱啱聽新聞好似話本應預計星期一晚，
但係而家話太多人投，可能星期一晚都未得。

電子票
其實係唔係即時就有結果

up

電子票咁高 但實體票就冇人理嘅

好似得萬零張

重要點實體票，今朝話要預星期一全日點，預計有2萬張

拉高投票率！
拉高投票率！
拉高投票率！

上

繼續要人

再創造奇蹟香港人

咁即係好定唔好 電子有鬼用咩

仲有紙票，
今日話唔夠紙票用， 要呼籲大家盡量用手機投。

最初預計17萬， 邊有遇到咁鬆啲紙票吖 ？

本土派

你講乜鳩

吹大 d，不如叫200萬

本身都係得好少票站有實體
想方便D年長人仕掛
但年長人仕用手機投都冇咩問題

無錯

讓國安聽見民意在此

唔抵得？

屌你過咗就算啦

好驚

60萬！

出黎呀

二萬張點全日
成二百個票站每個票站一個義工點都係每人一百張咋喎

已投
等開票

大陸五毛
Blocked

100萬

股票咩，夠代表性就得

有冇機會過 2010年 五區公投 57萬9千 既紀錄

得返兩個鐘炆水左啲喎

你都有話事權， 出去投你既票啦。

你去買樓啦 樓市 gogogo

60有d難喎

Pish

推呀

Nice

Deadline fighter gogogo

繼續

我買咗飛等緊你

好彩琴日投左

加油

自由閪快d同我出黎
唔好dead得咁緊要
呢加好出黎

2016年垃圾會，反民主派得八十幾萬票

上啊上啊

60萬接近啦 2個半鐘

用app/網頁 整定個qr code先

嗚嗚嗚嗚
你游水過嚟搵我

繼續做大本土派個餅！

繼續
票站要人

睇幻愛前先睇呢個po

幻愛其實咪係輕鐵加痴線佬

又中指我

Bump

睇完返唔到轉頭

笑撚死

我入到去幾秒搞掂

但好多人唔係

有30萬都投唔切

未投既快d啦

諗唔到weekend都係得個幾十萬，按400萬投票登記人數咁睇都唔過2成，我諗35+都係凍過水，那以後唔好再用200萬人遊行打飛機啦，有心既都係得個50幾萬

雖然超標完成好開心，但其實點解咁少人投？係非建票數的一半唔夠 ... 唔得閒定覺得無必要？

Deadline fighter

去你個選區任何一個票站都得
九點前趕唔切番屋企附近既票站
就係你嗰個選區落車 去附近票站投

出緊去deadline fighter

有冇拉埋屋企人去

60萬大關

Deadline fighter夠鐘啦
出黎投票啦

佢投左未呀

Deadline fighter全面進場

辛苦晒，加油

講真 60萬人都唔夠呀

大大力推

究竟200萬入面有50萬人投票 係多定少?

7點有數未

一半都冇有d失望

想問一下幾點完投票？

其實一路個初選都冇乜人理
黑警上門搞事同曾國衛鳩up先多人留意
然後尋日個人數帶起咗個氣氛先有咁多人

有60萬真係超超超額完成

快啲投啦

本土要人

唔辛苦

👈🏻

9點前到票站就可以

Deadline fighter 全面進場

5201314 thx

無知一問: 其實點先算為好多人岀嚟投？點解當初只係定到17萬咁少嘅
Btw 票已投

有d 手足未夠18歲
當然又有d 港豬到依家都未登記選民

好多人連街都費事出
好多人唔知
好多人杯葛佢地又黎大台主題
好多人杯葛佢地咁做係操控選舉
事實上呢單野咪係雷動2.0
有50萬人都係因為過去成年嘅影響咋
你估單靠戴妖同班飯民牽頭 有冇50萬？

出黎呀！！！！

想問下 其實點解電子票 都要聽日先公佈結果
有冇人解答到？

投票投票投票

可唔可以係第二個區投票，放工ot怕趕唔切

可能要點埋手寫嗰d票？

100萬衝啊

講真 到依家都未登記選民不如死撚左去啦

強烈要求開多3個鐘補返星期六果條數

尋日已經有1萬紙票佢地好似講估計計埋今日至少2萬紙票要點所以會遲啲（？

同一大區內（即新西新東等）先可以
即元朗可去屯天，西環可去天后

屌 同關鍵一屆
關鍵14日有咩分別

好似無唔俾未登記做選民既人投票

九點前落到去就得
點都做晒先
係有排佢地排咁解

連選民都唔登記既港豬
你期望佢地初選

但係當你十萬張票都好
253 個票站每個出一個義工去點，每人都係點幾千張，應該唔使點太耐吧

咁你又啱

我有樣野唔明
點解會進行得咁順暢
正路應該出黎舉下紫旗
派下$2000限聚令
出下新聞稿之類
點解會咩都冇

六十萬！

呢個我都唔明

咁實際運作真係佢地官方先知啦

其實咁代表係咪9月好多人都唔會投 700幾萬人得5 60萬。。利申：一家四口都投左啦

有冇人諗到係咩原因

最後1小時

所以我都唔太明點解要搞咁耐

Solomon Yue估會超過500k比佢買中左

根本一開始以為唔會好多人
所以無set過任何plan
無計劃自然無動作
依家所有野都俾支那take over左，自然慢左好多

碌撚實好葡萄，戴耀庭搞既5區初選竟然仲勁過佢日J夜J既5區公投 等睇碌撚炮轟戴耀庭

因為佢根本阻你唔到
就算封你實體你都可以上網投 (係核實身份要耐小小

建佢老母閪制
幾撚時先肯停用呢個垃圾term

應該會DQ好多人入閘，比你入到立法會都慢慢搞9你，初選真係唔洗理你由你慢慢自high咁囉

點解有人會依加唔出嚟投，但9月又會出，好奇怪

保皇

要搞一定搞到啦
我覺得佢係用上次罷工公投做ref
以為唔會有人理
點知曾國衛出黎9up就爆左獲

問題係初選就係用黎replace正選個民意表達過程
所以點都係捉蟲

政府應該都想評估下黨安法後民意，調節立法會策略，可能重點DQ某些人或者借初選分化民主派。

怕有record ?

港共都想要d數據？

好多人根本唔care邊個選
你初選有名單
我跟住黎食就得

藍營想冷處理

因為對港共根本冇撚用

港共官員/議員

Solomon Yue + Luke de Pulford

好似話會銷毁所有數據架

D 人可能怕到連去票站都驚

唔出奇
所以唔建議總動員 保留一D票都冇壞

當然 而家呢個情況都幾好 又可以make noise 又可以保留住一部份票源意向

係 我有朋友死都唔出
話到時跟單投

6撚：我先係先驅，你話係咪先！ 屌你老尾，冇我？香港人都未知自己原來可以投票！ 去一去廣告。

做人都好撚危險

其實我對本土定舊泛民都無咩特別立場
投票只係為咗個數字
一黎壯下士氣，二黎提高公信力

你問下揀立場姐姐定deadbody
我淨係話邊個肯35+就投邊個

利申：2票本土

重有一班冷氣黃絲

我好多朋友都唔去投

PIN

你喺香港投票，食黃店，睇幻愛
我喺外國推twitter，一樣食黃店

我身邊有兩個fd區選投民主黨
一個唔出係因為佢係公務員
驚之後留底 無左份工
不過9月會投番泛民/本土
另一個就唔想出街 太熱又多人
不過9月又係會出黎投
仲有個係我啊媽
9月話會投泛民
不過佢對政治都幾冷感
得重要既投票先會去

投票都遲到,CLS

如果個個都咁諗

屋企附近個票站仲有好多deadline fighter

66666666666666666666666666

其實上年區選都16m人投票，500k真係算少啦

一個唔出係因為佢係公務員
驚之後留底 無左份工
不過9月會投番泛民/本土
另一個就唔想出街 太熱又多人

乜撚野fd 比我聽到實屌柒佢
5,60萬人出去投，公公婆婆都有，佢話怕熱

又比佢噏中

點解要屌柒同路人?
我又唔會做黃衛兵
學梁天琦咁講

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

有啲票站仲好多人

最驚事後搵位搶電腦，嘗試起你個底
再backup哂啲人資料做大數據
真係好撚可疑

> 起底
> 100% 純淨戇鳩仔
> BLOCKED